Wow！珍妮佛羅培茲！

你剛剛攻擊我的村莊？我的coin master村莊？

原來炒左車
連仔唔自動提我

樓主讀恒大

恆大躝la
我讀刀大

岸柒